人類太長命

幾時先折磨完
點解人要生存咁耐
好討厭遺忘既感覺 呢個世界好恐怖

do a flip

真，人心叵測，現代人跟本無可能做到好人

人人都話向前望
從前既事 就即刻扮無發生過
自問做唔到 迫過好多次 都做唔到